水砲車vs街水龍頭，邊個水壓強？

好奇一問

水龍頭係得水，消防係靠架泵車先可以泵啲水射出去救火

一定水炮車. 因為架車係裝左個泵去加壓再射水.即等同架消防車。
水炮車水缸既水用曬，都係要靠街井去入水繼續出水。